不如眾籌比亞視復活再同tvb 隻揪？

利申： 上過百萬富翁

眾籌俾thisav仲好啦

有生(ViuTV, etc..)既唔支持，走去支持個死既？

和理非點會睇翻版

香港良心仲奶共仲犀利過TVB啦

我屋企收唔到

利申：住梅窩

呢個頻道簡直不支那謂！同我嗰個所謂藍絲帶屋企人諗嘢差唔多

呢啲啱你睇囉

亞視壽終正寢左啦喎

開返啦 直播過反送中
我一開始見到都嚇親

亞視未死架
仲有網台

仲有網上版

其實亞視未死個新聞部係算高質

On9 亞視咪一樣奶共

你可以買兩手#707支持一下

atv幫唔落，不了
個畫面懞到閪咁點睇啊